天文台預測天氣將顯著轉涼 未來低溫僅得23度

好凍好凍今年秋天好拎凍

我都唔想咁快凍

天氣凍左 大家要著返件長袖衫啦

黑色長袖

23度都凍？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書
23度都仲係熱

天氣凍可以帶番個口罩

暖好多

嘩 23度咁撚低 班溫室撚如何面對？？

23至29個幅度咁q大

咁撚熱都話凍

天晴乾燥 有大太陽 正呀

凍啲好
琴晚仲開緊冷氣今年電費好甘

咁撚樣都叫顯著轉涼?

秋意濃

凍死寶寶了

著緊羽絨

涼d好 大家發夢都爽d

天氣凍咗, 適當時候就要生個火取下暖

個trending咁撚怪

係時候著羽絨

記得著返件連帽外套

回暖了之後

希望今年快d入凍
等社運早d完結

Rip